有冇人用過水牙線？

有冇用

沖涼個花灑買個大水力啲好過用水牙線

咁伏

沖得走啲污糟嘢，但牙菌膜都係沖唔走，牙線爽啲

我相信大部分有水牙線嘅連登仔
都係被慘過返印度呃咗

咪就係沖走d 三角位 ，但衛生過牙線，唔洗成隻手塞入去。
點都要刷牙

利申：買咗